大家覺得日本動畫真人化電影 衰d咩？？？？

特技唔洗講
全部打機咁
仲有造型
D衫全部太唔自然
好光鮮好無feel

樣

演員同原作好撚大落差

回下帶先

典解無
最近，我的妹妹有點濕 真人版

柒

呢套

演技問題 講完

唔鳩改劇情都冇問題啦

題材

樣貌,表情,身型嚴重劣化
營造個氣氛好差
劇情一定改或簡化,短短2個鍾做到咩
唔會有突破性劇情,對白
演員既演技一定唔及二次元,就算普通日劇都覺得啲人演到好生硬膠膠地
特技膠化
分化一定唔及二次元
三次元人就算係女神級都會痾屎整臭晒部作品

但點解歐美咁成功

架仔d電影個節奏唔識講
好鬼差
睇睇下就唔想睇

因為二次元做得太好

歐美直頭另一個故事黎
簡單啲講就係將平時拍開既追車警匪槍戰間諜打怪獸用英雄再包裝拍一次

日本仔拍動作片不嬲垃圾
太多多餘動作
搞到好生硬好假唔想睇

二次元就係二次元

打得最好睇 已經係劍心

劍心算係奇葩
無左特攝個種柒味

日本人捉摸唔到二次元改編成三次元嗰個界線
應該保留乜嘢改走乜嘢
所以拍親真人版都係cosplay片程度

荷理活，甚至港產片反而拿捏得更好
英雄片、頭D呢啲拍出嚟唔會覺得係cosplay

港版頭文字D拍得幾好

sailormoon 都算唔錯

少女漫畫真人化 女主角失格拍得幾好
桐谷美鈴真係做到女主角個種on9，8婆，但又可愛既感覺
男主角就
唔明點解套套都搵佢擔正

銀魂預告出左幾秒打鬥場面
我已經feel到陣柒味
真係好流